突發快bankup！！！！史上最完美港女jessica著超緊身瑜伽褲無人講？！

who

800

試當真女演員

似 大槻響

快blackup

係 好撚似

唔算話好靚 你班打手唔好咁over

咁都叫超緊身？
駱駝腳趾都見唔到喎

我份人就好簡單
有試當真就BLOCK

肉撚酸 0線條

豪哥 又自己推post

依家阿豬阿狗都可以做女神

冇波冇腰冇屎忽對腳又象又厚粉

無羅著條緊身褲都拎出黎講

冇籮著yoga pants 係核突

有無波？ 日系
最緊要

唔係大J都唔識佢 戴住口罩都ok靚嘅

根本一撚樣

無波又無籮

又廋又無美感，呢種身型著瑜珈褲最無性趣，留返畀樓主呢類青頭細佬仔執藥啦，污染我隻眼